日本偶像坐批鬥座？

西野七瀬坐批鬥座?

你邊隻屎眼睇到係批鬥座？

地鐵只有批鬥座同關愛座之分
你話呢

女朋友坐咩位都得啦，冇咩批唔批鬥座

左一咩名？

伊藤純奈

呢張圖右邊嗰個

左邊咩名？